[做你的樹窿] 入黎放低心事同吹水 306

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

1

留。

人？

上但po用咗兩日少人到呢

我淨係想各位開開心心

認真都係唔太啱我

都係冇咩人好啲

67了
完全唔眼瞓

stupidity has no medicine to cure give up learning

real
派膠啱我d

認真盞俾人屌
我諗嘅野唔係主流會諗嘅野

小寶寶~食蛋糕~

real 得我地幾個最好

你明就好了

引佢食嘢？

我都係留返嚟氹班舊人

who is 舊人？

正常人同我嘅分別

屌唔係咁唱嘅咩？

水 靜佢地

氹me mei?

我唔識氹你

係咁唱

之後就唔記得了

人生無目標

小寶寶 屌老母～

其實你自我放棄緊
冇人幫到你

唉

我只可以叫你去搵
以前嘅野算啦

見到你就好了

太執著都冇用
改變唔到
只可以汲取教訓

執著what就係知自己智力低

做咩今日把口咁甜

擔心你嘛

我諗做唔到任何野改變到了

暗戀個女仔幾年，依家慢慢對佢冇乜feel，但仲係會成日諗住佢， 好在意佢。點搞

始終有感情嘛

係咪開始見唔到我唔慣呢禾茅事 你點啊

可能已經習慣咗掛住佢

人總係要有個對象去想念嘅 你未必係諗佢個人 而係你地相處 或者係你暗戀佢個種感覺姐

yes

所以我到而家都仲係未搞清楚 自己係咪已經放低咗佢， 始終係中學時期暗戀到而家畢咗業幾年，加上大家週不時都會見到面，覺得更加珍貴同重視 。或者如你所講，係自己錯覺。

我冇野呀
啱啱收工

咁耐點都會的
慢慢就冇野啦
你始終鍾意過人
急唔到

咁你ff下 如果你地有機會一齊 你會點揀？

mon到你琴晚醉左 佢氹你乖乖翻屋企？

我又大隻左了

我琴晚發癲亂諗野
俾人的咗返屋企

我明 如果已經冇見面嘅機會就話可以慢慢放低，但 機緣巧合之下大家一齊做嘢，仲會 keep住見到佢 係另一種難受。

咁聽日開始無gym做點算

開心啦 係你想要嗰個人關心你

如果上帝造就我地，畀我有幸同到佢一齊嘅話， 我呢一生人都唔會主動離棄佢。

唔係佢的我返去

😭😭😭😭😭😭😭

Hello

做咩事呀

借你黎舉

深夜時分有心事 原來冇人可傾訴
好寂寞

Hi

當你仲為對方而着緊會諗吓佢掛住佢
但佢已經有自己嘅新生活仲好似過得幾開心添
個吓真係寧願唔再打擾佢

而家點搵工呀

鍾意左個女仔 比佢fdzone左 唔知有冇得救....

搞唔撚掂

做乜

覺得自己搵完人又唔覆人好on9

看看

正常
但你想覆佢就覆啦

又唔係好想喎

邊撚個冚家產禮拜日都鑽嘢

你真係好麻煩

對唔住囉
所以咪話搞唔撚掂

聽LMF宣洩情緒

希望可以比我打柒你
佢知你咁麻煩應該一早撇開你

我樓上揼野

我邊度夠佢麻煩

天生一對

算啦

9c

成日會唔小心諗起佢

Halooo

好撚驚
我搭車前面有人咳

轉位

小巴
我即刻落車

做乜咁少人呢

因為太早

即刻有個阿伯係我面前唔帶眼鏡咳

我會即刻走

走咗
屌我想講口罩

我知自己點解唔想覆佢了

嚇撚到癲
唔想中武肺

歪

唔好啦，司機會聽到㗎

Dllm 講撚咗唔食
又係都要煮埋我嗰份
又搞撚到好似等我開飯咁
又要我趕頭趕命

前兩日發夢同佢一齊咗
覺得自己同佢一齊成個智障咁

燥底啦屌

可能係唔係都煮定啲先留返你第日食呢
或者第二日你喺雪櫃見到有咪自己整返熱俾面食囉

唔係講到明等我開飯

你同佢講話：講到明唔返嚟食仲等咩

唔知佢

你同佢講：五人聚餐要罰二千蚊屌

拍拖係成個智障咁嫁啦

唔想咁
智障到仆街

拍拖就係令到自己變智障 - 奕名

今日溫左四個鐘書

我買兩件衫
試咗一個鐘

唔拍拖咁鐘意佢做咩喎

再喺屋企對住老豆老母我就黎癲

寄托嚟

Meh shi ahh

總之唔想對住佢地
一見到佢地就好撚柒躁

我都明嘅

明嘅都

今晚真點覆

淨係想每晚都出街唔想對住佢地

你係覆先算

好在我阿爸阿媽好好
出街啦

應該會呱

出街都唔知去邊撚度

你係邊個

買野

去搵女牛

搵我

我住荒山野嶺邊有地方買嘢

出街唔差在去遠啲啦

去買食譜

係咪博屌啊o靚妹
邊度搵女牛

我都想

夜晚有咩地方好去

博都唔博俾你屌啦

Come
我係旺角

決定去買本武功秘笈練好打柒你

飲酒

我係天水圍

可以吖

等你出嚟

一丁友飲乜鳩

等我

悶酒囉

自己一個食飯 希望有佢坐係我對面

推薦你練葵花寶典

下次搵埋個靚女fd搵你

me only drink cola

介紹我識

Whiskey coke

練唔到

又冇人理我了

no

Try try

sounds not good

我坐你隔離

搞唔撚掂呢

點啊傻仔

好攰

搞咩

心好攰

一醉解千愁

忘忘

難道沒有他
我會更自愛 何時可戀愛
理論為何沒記載 要哪樣才是應該

無端端就唔開心真係好乞人憎

你人嚟嫁嘛 有情緒起落好正常 識得發出嚟就ok

一唔開心就鬱到自己癡線

浮浮

如果唔係廢柴賤種窮閪老母咁撚冇用 就唔使搞到分手

懷念你 定了時限 過後忘了這憂患

正一窮閪賤種

呼呼

掛住佢

浮狗

好多功課好多deadline唔想做

如果佢突然間同我講佢有女朋友啦
咁我會點

無端端點會有女朋友

好難講㗎嘛呢啲嘢
可能有女同佢表白佢就受呢

係咁嘅話你仲唔去

可能姐

幫佢加油

咪鬼再諗d無謂嘢啦

佢遲早都會有㗎啦佢咁正

可能係你呢

我已經接受咗佢唔鐘意我呢個事實

咁豁達嫁咩
咁就唔好成日諗住佢啦

我叫你唔諗佢有冇可能吖

未去到咁誇嘅只不過係我覺得我地點都唔會一齊

屌唔撚想出長沙灣

@🐊

try下吖嘛
慢慢就可以忘記佢

Try條毛咩咁撚fd

你係咪會成世比佢控制住

唔會啦我都唔想同佢一齊囉而家(遲啲好難講)
Keep fd咪算
遲早有一日想同第二個係一齊呱我估

可能人地同咗第個一齊
你又呷醋了

其實都一撚定但係真係好唔想拍拖
我對住本身個人已經智障咗所以我而家先唔想覆佢

戀愛會令人盲目

可能你鐘意第二個人嗰陣唔係咁呢

我有陰影

the fears we dont face become our limits.

其實如果真係鐘意係咁好正常
保持到清醒嘅可以有幾鐘意

記

你係驚自己沉落去 拍拖會依賴佢 慢慢變得唔似自己 但係你一直克服唔到 就一直唔會有幸福

你知就好啦
所以你對住佢咁on9都好正常

點解無咗中文oral

我都係講就叻 做就 不過有一日一定有個人 會令我克服到 我等緊

我好撚想要oral英文冇oral我想死

無希望了

個陰影夠唔夠你個影大

但係我想要嘅感情唔係咁
冇拖拍了

會有嘅！！！！

Me

大過我個影

咁咪好撚大

係好撚大

，睇嚟得去台灣呢選擇

應該冇野大得過你個影

用我個影遮撚住

500磅的影子

唔緊要有我墊你底

I want 傻強

我會墊你底

+1

我地都係！

一齊克服

ho qq第一次見佢正面

佢大隻咗少少了

你唔交心 人地都唔會 然後先係永遠同事關係

邊有可能

點解

你明明就易過我地

我一日未搞得掂佢
我一日都唔會拍到拖
兩年了

cls我連女都識唔到點易過你地

Sc個條呢

嗰d fd黎
好fd的

有咩關係唔係朋友變出嚟

我都係自摺算

我地係朋友

咁fd好難鐘意佢的
一陣冇咗個朋友

遲早冇嫁姐

一齊

我接受咗現實
起碼依家幾開心

hi 我潛完水返嚟喇

我地如果一齊飲一定係咁講呢啲

問

哈囉

不了
問完盞自己唔開心

我好少再講佢
辛苦野自己知算
講完都幫唔到啲咩

睇得咁開嘅
比着我我會好唔開心自閉一排

我接受咗都自閉咗三年

佢頹咗好撚耐啦

好吧
一到夜晚就亂諗嘢諗諗吓又唔想覆

我慣咗啦
有人想聽可能都會講嘅
我同佢傾緊電話

其實嗰句講得唔好
我係接受咗我地唔會一齊

邊度有我頹唔係咁

穩返個女朋友

日日亂尻咁諗野

拖得越耐你自己會越辛苦😔😔😔

依家幾開心

開心咪得

算啦我唔諗啦屌
都係避多佢一陣

所以我冇講咩
唔開心我識搵人陪

咁你又有少少誇
搵過第二個會容易啲move on

又做垃圾了

Not easy...

我覺得呢樣先係最難接受

我頹到三年黎一個新朋友都冇識

我反而係會不斷去識新朋友 擴大自己社交圈子
自閉嘅話反而會更加唔開心 越嚟越難走出呢個窿

我對上一次咁依賴咁信一個人個下場太慘烈
未克服到
避住先

你個心都係佢度

因為佢我對所有人都冇興趣
男定女都唔想再認識

冇辦法大家都有啲心結

我覺得夜晚黑永遠就係理性同埋感性嘅自己喺度對打

總有一日走得翻出黎

笑笑

打緊

我學識咗點樣唔依賴人

I know that feel bro

Lili～好似得番你同9c我先識

你同我個friend好似
我反而係要識其他人去到令自己忘記佢

有無鍾意嘅人先

總要move on！

總之就係完全唔想依賴人

無

你潛到已經唔記得你了

佢地未上水姐

穩個人鍾意先

我係基本上每一分每一秒都會諗起佢
誇張到晚晚發夢都夢到佢

上親都冇咩人 入嚟都見唔到識既 最近比較攰

我同我個ex都係
理性嘅我知道係冇可能一齊就算一齊都一定會變到仇人咁，但係感性嘅我係唔捨得呢個人好想試吓係唔係真係唔會work out

不了

執著

我之前都以為自己係
但係發現堅強得太耐好攰好辛苦 好想可以搵人依賴下 有人氹我錫我

學囉
鍾意人都可以唔依賴佢

宜家冇啦
多得你地我先走得翻出黎

其實如果點都做唔到fd嘅可以試吓嘅

你仲念。

我同你一樣而家都係咁嘅狀態

由細到大都係靠自己
到以為有個人可以依賴
屌 假嘅
之後就繼續咩都靠自己算
反正我唔怕冇人要

多一份回憶 多一份遺憾 總不是壞事

笑笑！

我發夢都會夢到佢有陣時會記翻起之前d回憶然後就會醒咗之後喺度喊 個心拿住拿住

雲伯！

咁我都唔係真係話好依賴佢
不過係少少都唔想所以先咁大反應
我份人本身都唔會好依賴到人的

成日唔上水

唔想上

大雲雲我聽日整雞食

我以為你已經走咗

我想食

其實真係好撚易
易到癲

唉 係咁易就好啦
因為我同佢大家都鍾意大家 係大家心入面都有一定地位，嘗試過做frd但係最後都係搞到好似拍緊拖咁但係純粹係冇呢個label...

你地而家點吖

你算啦
你未行到出嚟都唔會搞得掂

其實咁樣係好事 如果唔係失去左佢你會覺得好空虛

好撚似我同佢

攤曬牌😔 所以我先潛咗水咁耐

早抖

點行得出我個仆街ex

慢慢啦
呢啲野急唔到
越想越行唔到

你隻龜點樣

死仆街

瞓緊覺

3年前分咗手 其實心入面都一直唔係話完全放得底
本身以為今次可能會work 但係原來心入面條刺係一直係度 根本無可能再信佢 同埋佢始終都係咁自我中心😔

開心！

自我中心死罪嚟

嬲佢

咁又唔會嘅我自己一個都可以過得好好
我好鐘意自己一個
俾人放養慣咗

歪～

攬攬
會有個更好的

我都想好似你咁

唔肯食野

有冇人想比我cow

冇㗎
陰影嚟
一發覺自己有啲依賴人就想縮

有咩技巧

唔撚知佢

有個人會令你不顧一切

攬

唉 三年都未完全放底
今次又再攤牌 好痛 好唔想面對

真
一開始發老脾話我成日唔依賴佢
我信哂佢之後

多謝

冇技巧
不過鐘意人真係好攰
之前用得太多力了

有冇食菜 肚餓就會食
乖 養寵物需要耐性

其實主要係佢唔再鐘意你姐

明白 noted

食少少
應該轉天氣

我好眼瞓我瞓先啦
聽日先再搵你地

好 你可以訓教了

會唔會潮濕 溫度有變

早抖～

晚安

應該就係啦

你真好！

加油！！！！！

我係俾人由細放養大長期自己一個
慣咗識搵嘢做就唔會孤獨啦

屌
我地越嚟越撚似

擺下先
反正佢好好力

搵嘢分散自己注意力唔俾自己諗
有一日你就會發現諗起都冇咁痛了

精力旺盛

可能我好冇安全感
想有人陪我
不過要係我想佢陪嘅人

佢本身得的好彩佢都縮咗

係吖
但係唔鐘意都有原因㗎嘛

好朋友

唔中意唔洗原因的
淡就淡嫁喇

睇完戀愛可以持續到天長地久 心痕想拍拖

拍啦

揾鬼拍咩 仲要我不嬲主張寧缺勿濫

自己陪自己最正
不過安全感係自己俾自己嘅

佢有講到原因的

其實我主要係想我個fd陪
佢一拒絕我我就頹成日
我頭先叫佢陪我聽日出長沙灣佢話要陪女
我頹到宜家

我都覺得係咁 安全感唔應該係由其他人俾你 有啲人拍拖拍到好似無左對方唔得咁

我都唔明點解我會咁冇安全感

你傻的

成長背景？

你點解想佢陪先

應該唔係

唔得
我擇偶嘅條件係唔癡身

你腦細嚟的

對自己冇自信

我都唔知
我靜係想佢可以一直喺我身邊
佢喺度我就好舒服
冇咗佢我生存唔到的

私人時間好重要 我係嗰啲一壓迫 就會反彈 想走

係 一個做咩都唔掂嘅人好難有自信

大把人柒到含含聲都好撚有自信

你覺得自己唔掂姐 對你嚟講何為掂先

嗰d好難頂 不了
最憎d過分自信嘅人

同埋佢成個世界都係我嘅話我哋嘅話我會好大壓力

點解你會覺得冇咗佢生存唔到先

但係個人有自信已經贏咗一半

冇一樣嘢做得好

因為我太依賴佢

我宜家覺得自己好靚仔夠唔夠自信

同我一樣 拍拖係生活調劑品

隻抽

你應該係唔識享受自己一個嘅時間

唔係喎
我都鐘意自己一個行街shopping
只係喺需要佢嘅時候想佢陪下姐

我冇諗過拍拖對我嚟講係咩喎又
有新嘢諗了

唔同腦細打

你自己一個係屋企呢

煲劇咪冇野囉
但係睇完一集就開始悶
屋企真係冇野好做喎

原諒你啦

教Ali搵嘢做啦

點講呢 唔知你係咪對自己要求太高 成功感好難滿足
你無安全感 可能係因為你無乜自信
其實自信可以由好少嘅事 慢慢累積
例如 我係屋企煮到奶茶飲 我已經好大成功感 覺得自己幾勁
又或者我行曬成條元荃古道 再簡單啲 我有時睇翻自己做過好難嘅asm
試下去challenge 下自己 踏出自己comfort zone 由好小嘅事做起

搵咩做

佢係屋企冇嘢做

Flirt女

或者有時就算做錯嘢 但係學到嘢 都可以覺得自己叻咗㗎嘛

佢邊有女flirt

通常瞓醒得翻半日 好易打發 研究下韓文囉alli

可能係我從來冇挑戰過自己
永遠活喺comfort zone

我依家咪日日不斷訓到自己冇時間
韓文永遠學學下就冇左件事

我依家嘅目標只係可以有一日打機唔比人鬧廢

10/10

down kakao talk揾翻個韓妹 你就會想繼續學落去 有fd試過

咁咪不斷打

韓文我淨係識最簡單嘅拼音咋
識乜鬼野韓妹

你最愛嘅人係邊個

唔得
對打機冇興趣

你

學吓煮飯啦

屌認真

呢個提議幾好
但要叫老母買定d野食係度先

講緊乜嘢最愛嘅人先

why

自己落街買餸啦

小小鳩整畀我食的？

我上水喇～

咪最愛囉

走去邊

寄俾你

煮飯仔幾好玩 自己學下揀菜揀生果

要新鮮先

食

友情愛情定親情

um.......

以前同男朋友都最鐘意玩煮飯仔
煮飯仔真係好好玩
煮完揀套戲 一路睇一路食

我識揀的

咁鳩要求

我都想可以咁

冇分
你心入面第一個諗起嘅人

有幾難

sweet

前者定後者

覺得同男朋友感情加深咗

佢

嗰時係好sweet的洗緊碗back hug

想當年 唔識揀橙 買左兩隻橙啲皮厚過我塊面

咁咪好！鄧你開心

有分前後者咩 唔係同一件事嚟㗎咩

好消息喎

咁咪唔得囉
要係自己

渣㗎

可以係兩件

搵咪有

我諗到第六第七都未係自己

兩件都想

冇影相

正啊 表示ex個阿媽唔中意我 最多淨係去過佢屋企樓下

咪撚on9
一定要係自己

好耐冇試過同佢一齊咁開心

做咩嚟

have bf dllm ah

我屋企成日冇人 佢成日上嚟

連你都係我自己前面
可能愛其他人姐係愛自己呢

聽到都開心 要keep住要開始入直路了

㕑房唔夠大 前後企唔到兩個人 做唔到

希望喇

好

佢媽好怪 唔俾我ex去我屋企 又唔會叫我上去 但係又有試過買裙俾我 最後當然無俾我 我都唔稀罕

你唔愛自己
冇人識愛你
連你都唔照顧自己感受
人地點會覺得要照顧你吖baby

買裙比你點樣無比你

暫時忘記咗assignment同mid term帶嚟嘅痛苦

我廚房都係夠企兩個人only

買完叫佢個仔影相我睇

已經好多人咁同我講過
都話我左膠大愛撚好撚on9㗎啦

左右就企到

可能真係純粹份人怪

咁難get嘅

我夠大愛
咪俾藉口自己

想溝女了

男朋友好耐之前已經成日上我屋企玩 同我爸媽都成日見 成日四個一齊食飯
但係我一次都未見過佢爸媽

好難的
咁咪變咗好自私囉

可能我住公屋 ex爸媽係老師 好怪 唔俾佢個仔係屋企食薯片 我個陣睇高登 佢爸媽話會教壞人

下
咁搞笑

贊成

愛自己同自私兩樣嘢嚟

唔想你地咁早生仔

唔比食薯片係咩事

New cycle

睇緊cg

自私有咩錯

係咪佢爸媽係麻煩個啲？

溝邊個好

我男朋友屋企係咁我會癲

Fuck u
我好專一

其實可能佢知我會驚所以冇帶我見佢哋

好難get啊

冇話你唔專一

要生仔嘅話 都唔一定要係屋企啦

我開po唔好亂講野

唔知 驚熱氣掛 好怪

怕姐
爆房不知幾正

開po大曬？

有幾難
唔通要下下委屈自己迎合人地先叫唔自私？

唔係的 因為我屋企同佢其中一家親戚好熟 都知係咩人嚟

佢會mon

就alli先

你自己亂講得最多

唔要大愛左膠

又唔係委屈嘅
我都唔係成日迎合人地吖 應該

冇事嘅

真

gchi

你呢種心態
就算而家唔係 遲早都係

我媽都係咁講 我媽見過佢爸媽 佢話我一定頂唔順

點解我好似愈嚟愈冷血咁

鱷鱷 去馬喇

我最憎迎合人地的 應該
我都唔知

可能驚你未有心理準備姐 同埋男仔無乜帶女朋友見家長嘅concept 我覺得

點解你阿媽會見過

點先可以唔驚人

遷就呢

淨係諗都驚了 我一定一句嘢都唔會講

就下冇乜所謂吖
唔係我反感嘅嘢咪得
橫掂其他人都成日就我

train

你會唔會靜過我的

又想覆了

中六家長日 我媽話 ex個媽係因為自己仔鍾意我所以先要扮下對我好

你一晚改變幾百次得唔得㗎

咁都正常要嘅
唔通同個仔唱反調咩

嘩第時邊個嫁咗去佢屋企應該會好慘

人 夜晚係個感性動物

咁我係真係又想又唔想嘛

real 所以係時候派下膠緩和下情緒

唔要大愛撚呀

洗個頭冇乜特別好要求姐
點解一定要你洗

唔知呢

夜晚佢索住嚟睡覺？ 我隔日先洗頭 日日洗 頭皮層好快收皮

下次約出黎較量下
可能出黎兩個鐘一句聲都唔出

佢話咩隔離個人如果唔洗頭就訓好嘔心

加埋我
挑戰四個鐘

會喺度打字

你同佢講洗頭好麻煩囉
男人唔明女人洗頭好麻煩的

又唔係瞓同一個枕頭

你都會靜？

我怕生的

你揾日買個假髮翻去俾佢試下女人洗頭吹頭有幾麻煩

Ryan Reynolds都幾正

我真係覺得佢好煩
因為依啲野又要堅持
有無諗過訓前訓後都要即刻洗頭有幾煩 仲未計又要吹又剩

你咁yo都怕
不過喺度傾咗咁耐都唔生啦
我同南珠出黎都講到嘢

可以點同佢講數 屌

唔正點食兩個女神

分

佢特別多男人鍾意

同左佢講 你接受唔到就係咁先啦
唔好等到結婚先講
到時仲煩

我嗰日唔敢同南珠同9c講嘢

洗個頭有冇咁撚執著

真 結婚要錢 離婚都要錢

我同9c一見面已經講到嘢
可能佢唔知醜

好恐怖

咪係囉仆佢個街
我唔夠十個鐘內又要洗多一次 係咪on9呀
佢地都唔明 一起身個頭好油既人既困擾
仲叫我咩朝早唔好洗 夜晚洗咪得
屌你

相見好同住難
連洗頭咁簡單既野都接受唔到
咁有幾多樣野佢接受到

你屌柒佢會點

淨係敢同隻鹿同塵講嘢

real 會唔會話你洗手唔夠20秒

佢地點的
我發覺我怕男仔多過女仔

你個人閪
唔想同你講野

依樣調轉 係我話佢
因為佢以前成日是但洗

Scarlett johansson 都食到
不過都係Johnny depp最正

咁佢都唔撚明

呢個真係唔知喎

打和

我好似冇咩分別
鹿好似幾靚仔雖然戴住口罩
塵行得好快

佢連洗手液都唔用喎但係

Ok

原來佢係令仔 想見了

我都唔用

唔係個個都好似我咁好頂得你順的

但係用洗手液先可以洗走啲細菌
不過無肺炎時我唔會理佢

我嘅filter覺得你哋有氣牆

u met hand ching b4?

你地好多人一齊出？

我會唔會有氣牆

8個

感覺上鱷鱷會有

可能你覺得佢地yo d掛
我咁毒冇氣牆啦

仲要冇我份

其實我好想移民去台灣

y

我會咩都講唔到

唔關事一開始我都覺得鹿有

中意嗰度啲文化 同埋環境
不過好難啦 我男朋友唔想移民

想約你了

No

Join

移民台灣冇得好似香港咁去旅行做土豪

唔識我啲人覺得我好惡
我明明就係一個on9

咁大鑊了我可能會驚

我傻的
你可以盡情笑尻我

有經濟基礎先會去
同埋一定會搵大公司relocate

不過感覺台灣生活舒服過香港好多
應該悠哉悠哉d

我笑我就有我好毒的

其實我每幾個月就會飛台灣一次
因為我真係好中意嗰邊 就算咩都唔做鳩行都開心

我係油頭毒撚嚟

油頭=gel ed

我係唔打扮 戴幾百度眼鏡嗰啲嚟

pure

same

毒=/=pure

我係啲頭油嚟

我咩都唔識的
格仔衫短褲

我扮完都毒

起碼識扮靚

我見過兩次

我個陣已經冇咩聚

我見過jher ching + cyin

Cyin有見過

桃

鱷

Ok
我走
唔好撞牆

Ok
我唔撞牆
你唔好走

你唔想見到我

太掛住你先

我都差唔多瞓
你今日做咩嚟

Hea
訓耐得滯訓到頭痛

會肥的
成日係到瞓

最近生活狀態每日訓教食一餐
輕左3KG

你想死？

覺得自己煉仙

你練緊
要食多啲野肥肥白白的

已經好肥了！唔可以再肥落去

有邊個女人唔係話自己肥

因為男人淨係中意瘦女人

我係先

所以一路叫人肥肥白白一路中意瘦嘅
要打

有啲好可愛的
養肥女朋友好有成功感

嗰次係我食過最靜嘅tea

佢都多野請嫁

佢好靜

FCed

屌我終於知自己諗緊乜

我同佢出去又冇咩野

心情好好了

諗通左啦有無得聽下

有仔🤤🤤

其實我係驚我再踩落去會愈嚟愈唔掂
因為其實我地好fd驚再咁落去fd都冇得做
所以想避佢

冇

+1 ah sam situation

佢好錫我的你女神呢

點先可以唔見到任何野都聯想起佢？

4ed

但係避都唔係個辦法

我決定唔避了
我都幾閪 同人講完生日快樂然後唔理人

又做咩吖

又冇人理我

認真問的

每分每秒都搵其他嘢諗
我嗰時係咁的

laugh 9 u

突發 (整合) 17歲淫娃Yuumi 自爆隔離期間做雞 流出 多圖

而家啲𡃁妹

我試下

最新個回覆係呢張圖

同自己講唔好諗
一開始諗起就即刻搵嘢諗
有啲地方就儘量避開唔好去

cls公司

咁好多地方都唔去得
同貓貓玩都唔得

你地覺得仲有冇機會一齊返

儘量啦其實有心唔俾自己沉落去已經爭好遠

就係連呢個心都冇

好難唔怪責自己

就算唔諗佢都仲有好多麻煩野諗

想食牛肉飯

想同佢一齊食牛肉飯

個腦唔識停

想唱k

想食嘉頓排包

起身同我傾計

嘈醒你地

你想傾咩

毒撚一名

我要嘈

［轉貼笑話] 眾神仙在天庭聚集開例會...

呢個真係ok

hi all

又改左名

搵唔工呀嘛

到

會搵到的 你咁叻

Cyin?

有冇人知深水埗長沙灣有咩黃店好食

想挑戰寸頭

雞

已試

上面最長1.2cm
側邊最短0.0幾

好似唔太啱我

落嚟搵我？

點解到今日你仲問呢個問題？

我俾你地搞到好撚亂

出咗mk啦
深水埗唔熟架步唔知有咩食

我仲未返工
返九

今日陪老母行 落唔到嚟搵你啦

冇野啦咁

好似眉上陰咁 根本冇人會carry到

同髮型師傾完
發現搞唔掂

好彩

普通all-back算
玩得太耐三七分好悶

深水埗架步有人最熟

其實過西九就有水門雞好出名就係空姐隔離

唔使咁亂，我咪就係我個名

好耐冇見了

唔好嬲啦

原來水門雞喺附近咩
早知去食

好似係西九龍中心

原來西九嗰間係水門雞
之前食過了

冇嬲呀
有咩要嬲

食過都唔記得叫咩名

覺得男女都係留陰好睇啲

剪到好短
好爽

agger

我係剪到鬼佬咁

叫左pizza

圖or mother

你落嚟搵我咪得

睇吓禮拜五六

我唔洗返工

夜啲睇我ig我應該會po相

巧

我個腦又嚟料

冇你ig

問9c拎

冇你ig睇唔到你pizza相

條街巧多令女

hi 啱啱係條街見到你

又掛住佢了

原來頭先個靚女就係你

悶到痴撚線

翻工好靜？

係好撚靜

飲下悶酒 wingwing下時間過得快啲

老細巡緊舖

折磨吓自己先

find him?

可以買過部

Find me

Nooo
諗咗一轉同佢嘅嘢

以為自己諗完會有答案點知都係冇

茅人

人人。。

掟完鏢了

有

好撚悶
得三枱 仲要慢慢飲

我問㗎喇我真係問㗎喇

屌你

我煩緊

問囉
冇咩所謂

我發緊呆

點解要屌我

因為你誘惑緊我

見到了

me right now

乖乖啦

Okay我決定覆佢

點誘惑你

靚仔

覆啦
有咩搵我囉

唔靚仔的

Replied

一陣到人地唔覆你

一次過請哂啲message先太撚多野未覆

我抵死嘅

成日唔覆人呀嗱

仲話自己油頭毒撚

遲咗啲覆姐

你收皮

你收喇女神

遲咗一個禮拜

當我死架？